有無巴打用緊DELL inspiron 7000?

性價比幾好有 1050 256 ssd

香港有無呢款機？

7500？

呢隻係幾好用
不過散熱差咗啲
打機要搵個風扇吹底先得

聽聞唔係IPS MON?

廢mon

廢mon問題比幾十蚊解決左，換左lg lcd mon

諗緊xps 13
inspiron 7000 好似抵玩啲

點換法

inspiron系統自求多福
利申：中過伏
而家用緊xps154k

用緊7559 除左個mon極黃外都幾滿意

7567

1050ti

除左mon垃圾 其他到好正

諗住買7567頂spec $12000 UHD 4K IPS mon
有冇伏?